有無人準備移民，都照番新工？

如題

自推

push

咁你做邊行

R&D

可以移民?

係！但中間有時間，所以想番新工，學下新野。但實做唔耐。

你曬命定點想討論乜9

邊行r&d

science